有冇有緣人同我一樣，一日一牛奶🍼？

🍼好飲好飲

難怪巨巴咁高

豆奶就有 一日一枝鈣思寶

🍼好味！

🍼飲多啲先高到
得175-7，高鬼咩
最尾呢兩年飲多啲博多幾cm先

🍼出街就子母奶
屋企就3.6

🍼

好少飲，鍾意牛奶🍼多啲

🍼好味好味

唔通巨巴你...

我指 20前
冇記錯最多發育到20

🚬

每日一包奶 痾到七彩

🍼飲奶就算喇
食少支煙🚬

當清腸胃🍼

巨菁得18碎

成日撈亂你同巨乳人妻

🍼18碎，扑扑脆

？

飲奶會肚屙

bb好慘......

我指肥絲大隻

點解咁多人撈亂我同佢？